[溫故知新]毅進制如何統計人數

次次諗起個表情都笑到gapgap聲